一年之計在於春，新一年有咩願望呀你

舊屎就沖咗佢，油佢啦

祝事事順利

我只想身體健康
要活到過百歲不需拐杖都可跟你相擁